聽日3點光復元朗！！！

班垃圾趁我地係上環打緊仗係另一邊打我地既人
士可忍 孰不可仁
屌曬佢地垃圾祖宗十八代
聽日燒撚曬佢地既祠堂

幫手推到所有人知

推啊

Push

幫手推啊大家

推

好多人聽日要番工架，人數唔夠會好危險架

依個仇唔報對唔對得住傷者！
屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

等27

閒日好難多人幫拖

會唔會太急 驚唔夠人 去到星期六先ok?

要有還拖既心態
今時今日都仲係度捱打
有幾隻白衫係門口打人，一拖佢入車箱就搞掂

梗係等六日多人齊齊入去搞鳩番班牛屎佬

推！！！！！

push

聽日咁急點預備呀

屌佢老母

我要將三罷post推晒上熱門

亂到咁 仲返咩工

大把人仲係出面，唔夠時間集合人

聽日出太急

我知係好急，但睇到啲黑社會用鐵通打人好撚癲
好撚想燒撚曬佢地啲屋，打撚到佢地仆街啊

下星期六啦
真心

洗擇日？
覆卓更待何時

跪地都比人打

召喚文宣

推 我而家真係好撚嬲

此仇必報

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

拿 數就咁計
一至日 牛屎佬人數不變
但手足人數有差

要香港人跪班黑社會？
屌佢地老母啦
恨不得即刻天光踩入元朗

認真 會唔會太快去號召民眾去光復
加上聽日閒日號召會有難度

推佢老母落火坑

但過左聽日我地唔會收到佢地皮，垃圾警犬會用槍阻止我地，個陣就乜尻都做唔到

手足
推聽日元朗
返工既返工
唔阻你
條氣忍唔到既同我3點出晒元朗
太急 召集唔到人
我地會跟人數be watet

總之條氣就係唔順!!!

幫推啊大家

真！推左罷工罷課先會好啲⋯⋯⋯

文宣做唔切 會送頭

樓豬聽日見
都係果句
召唔召集到人我地無所謂
我地到時現場手足自己be water
返工既休息既都唔緊要
見到元朗手足比人打到仆街
我條氣就係忍唔到

你有你道理，我呢獲好簡單，總之夠人就幾撚時都入得

岩兄弟爬山